[突發] 原來奶共開始驚啲人黎香港。。。

岩岩同大陸親戚講解今日元朗
佢話...

推

即係大陸準備做野

fact check

唔想比大陸人睇到示威姐

點解係江門？

請停止討論/轉發未經證實的流言

大灣區內

我都收到風 習近平個屎眼就嚟爛
要去香港醫 所以唔俾支那人落嚟知

請停止討論/轉發未經證實的流言
更加唔好用流言嚟打飛機

請善用起底功能
已blocked

連儂牆 好有用
就算洗腦幾勁

見到其他說話
會懷疑 會去想

何況大陸 全個政府一向仆街
公安 城管 衰過克警

鎖國

有朋友做導遊 心裏好憎支那人

其實七月初已經少咗1/3團 唔批 所以佢成日上前線

光復香港

東涌呢排都明顯少咗好多大陸人

雖然已經沉左底
但都補相

有圖有真相

準備取消自由行？

澳門畀林鄭累死埋

好撚驚，叫你阿頭快d嚟

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

中國終於向香港發出旅遊警告

最期待嘅畫面出現了

上水水貨客？

快d懲罰我地啦

輸出革命

光復香港 時代革命！

終於有喜訊啦屌你老母
香港戒毒嘅第一步

"輸出革命懶人包"天書，賣比佢地10蚊一本

即係佢地覺得9月就會完

共產黨最驚你輸出革命，燒佢後欄

六月已經係架喇，有人叫佢地唔好黎
但當然熟路既有好多唔驚照黎

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

起碼少左啲團先

呢樣真
我地好易影響到啲大陸人
大家加油

話特價10蚊，大陸人貪心性格出曬黎，睇完識反共
世紀大和解

三毛黎，分化撚，blocked

blocked

已block

北佬驚廣東好大機會支援
你諗下大家講咩話

大陸怕
我地就要加把勁